冇了 maths錯左一條mc 冇5**了。。。。。。。。。。。。

已經有ans？

下年加油

攞5**要滿分ga咩？

樓主係串架

當年我MC錯七條, 長題目有4分無做都A01, 諗唔明...

只要你lq表現正常 5**仲有機會
利申5**

屌 無睇名

當年錯2題 仍然5**

當年冇做mc都5**

當年錯4題照5**

當年錯一題

利申：CE A